\thispagestyle{empty}
\begin{textblock}{11}(-0,0.0)
	\scalebox{1.45}{
		\begin{tikzonimage}[width=\linewidth]{covers/cover-appendix.jpg}
			\node(a)[fill=cyan!10!white, fill opacity=1.0,
			align=center, text width=7.5cm, text opacity=0.75,
			rounded corners=9pt, draw=black, inner sep=2.5ex, line width=3pt, opacity=0.75, draw opacity=0.5] at (0.50, 0.70) {
				\begin{RTL}
					\color{black}
					{
						\largelinespace
						\textbf{\LARGE עיון מבני־טקסטואלי בכינויי־הרמז העצמאיים באנגלית עתיקה:}
					}

					\vspace{1ex}

					\Large מיון, אפיון ותיאור מצאי הדוגמאות ב\worktitle{חיי־הקדושים} לאלפריץ׳

					\vspace{0.5cm}

					\large עבודת מסכמת לתואר מוסמך (תיזה)

					\textcolor{darkgray}{\rule{\linewidth}{0.1mm}}

					\Large יודה רונן
				\end{RTL}
			};


			\node(b)[fill=orange!20!white, fill opacity=1.0,
			align=center, text width=7.5cm, text opacity=0.75,
			rounded corners=9pt, draw=black, inner sep=2.5ex, line width=3pt, opacity=0.75, draw opacity=0.5, below = of a] at (0.50, 0.50) {
				\begin{RTL}
					\LARGE ~ \hfill \textbf{נספח דוגמאות} \hfill ~\vspace{1ex}\\
				\end{RTL}
			};
		\end{tikzonimage}
	}
\end{textblock}
